有冇人搞快閃唱國歌宣傳9.15

唱完提人9.15

各大商場